（Pro Club）D1球會招人

踢法：有小組one two，有出波搶點衝頂，one touch football
平日十點左右開波，開咪，有wtsapp grp，平時唔踢波都會玩下其他驚
主力招雙翼，後防，龍門
夾得順會嘗試參加比賽，經驗者優先
謝絕球王球霸，個人主義者
冇意留psn or tg

有意留psn or tg
自膠

隊名 ？
今晚約戰切磋下 ？

師兄有興趣 今晚

推

留個psn/tg，你踢開咩位

lw rw

你地咩隊名 ，
方便我吹雞

我地踢開LM RM陣，btw你psn係咩？加左你先，一陣試下腳

唔比
btw 可以唔可以互含

ching 好想攬住你睇波 一定好好含